春秋，可惜沒如果，不來也不去

鍾意三首連住黎聽

想像唔到如果香港無左林夕會點

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事